法唔法國呢排又多左人玩pnd

呢排喺地鐵同食飯都見返啲後生仔轉珠(唔係神魔)
係咪而家又興返轉珠